====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La bataille énergétique Saclay se devait d ' avoir une ambition énergétique innovante , d ' autant que le potentiel scientifique et technologique était là , présent sur le site .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

